CCTVB hardsell 支那寶 收左幾多錢？

無啦啦講唔攞錢出街 跟著個女仔就hardsell支那寶
仲叫話比cam man影清楚啲

植入式廣告

CAP佢依張比唔比到錢?

咪傻啦 隔一陣又轉新架啦

成陣柒味

樓主投訴咗未?

幫自己人賣廣告收咩錢
樓豬戇膠膠

他鄉遇故「支」